又一隻臭雞屈人港獨

who is it?

唔好入去比佢賺hitrate

G

入去負評之後檢舉